依場運動未發生 以前嘅連登

我係六月場運動發生左之後先download連登會日日睇
依家大家都主力討論時事 有啲好奇之前嘅連登係點？

lm

好掛著印仔日日出既是日午餐

小朋友齊打交

有肥絲大隻捉錯字

日日屌鳩港女係雞係公廁

正確

日撚日派膠
屌所有女人係雞
上巴士地鐵睇連登要較暗啲
靚女post入面都係欣宜
好撚懷念

集體回憶

日日出膠post
港女係雞係公廁
毒男打飛機post
Gay post
事業成功案例一定係有父幹

欣宜而家都仲有

基post/玩屎玩尿出高清圖
靚女圖就240p

女嘅就笑人係雞
男嘅就笑人毒撚、Gay
成日Post舊潮文笑00後
一係派膠Post
一係就笑話笑到癲，咩徒手拆iPhone、津路水炮

肥絲大隻捉錯字
蚊蚊蚊煮野食
有一個成日講笑話
波台巴打痴線佬
成人台招sp個個都紅巴
動漫台又比人笑
籃球vs足球
成日出舊潮文撚新會然

好撚懷念

好多膠post

都係個句！
他朝一日除左煲底見，我地仲要連登見！

屌鳩泛民 話要焦土 (唔同而家的攬炒)
講到投票就話要投建制囉
跟住又有堆會講深圳消費好抵, 又咩喜茶咩海底撈, 話飲飲食食唔關政治野事, 唔好上哂腦
唔知呢堆人有無反送中呢

正解
仲有逢紅必踩
全港最大gay佬論壇

1q題 陳國邦
肥絲追擊羊咩

無聊post 咸濕post:e.g. 起中電大波妹底

百里香打手
百里香都改埋名

連登最轟動都係咳神離婚嗰單嘢

你去其他台睇最多人討論既POST 放返係吹水台就係以前

依家睇返, 潑起呢啲風嘅真係心膠好撚壞, 好明顯有心搞分化

笑埋右

成日有啲綠帽post食下花生
集思廣益 一人一個系列
好懷念有得做港豬嘅時候

反送中應該係安心偷食 恍如隔世

有條戇鳩仔叫做馬丁露乜鳩成日都會問埋曬啲戇鳩iq題 最戇鳩係次次都會畀人推到上熱門

改左名

多圖啫少圖
少圖啫係無圖
無圖又會有圖
唔知由幾時開始見到有靚女post就已經知係有伏
一定係cat girl

仲有鮑姐啊

ifandog 同an狗日日罵戰

橫膈膜好c服

babykingdom都有營養過舊連登

以前港女是原罪

互屌 派膠 瘋狂批鬥label人

馬賽對波圖，2R出浴照，改詞post，潮文post，鑊蓋post，貓奴post，賭j post，叫春post，av達人，人工吹水大賽，腳趾夾野大賽等等

睇財經台麵麵

btw 好似好耐無聽過人講child登仔

Now we connect

成長真係會突如其來，仲要好快

改左名?
定執左
想食, 未食過

係咩 我幾個月未見過欣宜啦喎

1Q題

全部極右反社會

蚊蚊蚊D牛排
仲有馬丁

差啲唔記得咗呢個人存在

屌 一開頭真係伏過幾次

嗰陣好似話改名 但唔知係未轉咗老細
利伸 未食過

之前日日屌肥絲用正字

同依士佢連登兩個世界

日日美斯+c朗post

好懷念呢啲膠post
好好笑

你問我答

仲有幽默大師

蚊蚊蚊大師煮牛排
日日睇印仔食百里香

耐唔耐就連登集體炒車
同埋好多基佬

其實得時事台有唔同
其餘台同運動前無咩分別

好掛住肥絲

知唔知叫咩名?
麻煩ching

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

啲人成日笑連登仔金鐘大合照

你不如問下以前嘅高登係點

重有啲靚女嘅ig多數都係欣宜個ig嘅link
大波圖就係cat girl著間條泳衣嘅圖

Dllm

日日9up出膠post

。。。。。。

做過乜都你問我答

放J 圖日日打J

膠到仆街
屌有d 懷念

唔知印仔呢排喉嚨C唔C服

我哋以前睇YES!架咋

大量gay post

係廁所柯緊屎 你問我答

放心, 贏左之後大家都可以過返依d 日子

無圖又會有圖但多數唔會係我想睇既圖

BTW，以前我基本上只會做CD-ROM

有晒畫面
欣宜就會話黑肉大波流出引人入去睇

連登曾經屌過而家所有有出黎嘅人...
空姐社工老師港女南亞人

同埋日日貼定延

Child登

下面一定係

圖呢

好懷念

百里香而家都冇左

以前真係好低質

點解冇
xxx 你問我答

輕輕推一推
哩間野係有個好大嘅福建家族開嘅

唔知點解睇CM睇到好想喊

中電大波妹圖?

去七仔買連登卡
日日post金鐘m記圖

完全冇估過連登會變成今日咁重要嘅地位
講到有啲唏噓

我係中國人呀屌.jpg

好懷念

日日屌港女係雞 大量gay po

國難當前 連登仔有責
有邊個會估到

已經進化到一睇到啲咩大波好撚索嘅po就知道一定會有佢嘅出現

日日笑金鐘M記圖

總之連登仔屌唔到既全部都係雞係公廁

同感有種懷念嘅感覺
原來之前嘅歡樂係咁奢侈

證明你好清楚連登仔嘅運作

屌環保撚 素食撚 耶撚常識吧

宜家耶撚上左神台

新類型人未覺醒去互相理解

日日都係膠post做熱門
港女全部係拜金雞
日日碌熱門都好無聊
質素下降哂 無乜post真係笑得出 但可能係因為上得太耐高登同連登

唔明

連登logic
肥婆/樣衰->欣宜、美極
靚女->雞、公廁

馬賽對波圖

幾個月仲個個元首萬歲
而家個個#Chinazi

Google

仲有 耶撚c9和理非的士佬大J 反而吹到上天既達哥收左皮 好奇妙

我都係，本來喺隔離好耐

好撚多垃圾1q題

以前冇圖

有自殺post 強姦post d言論會好黑心
大量post有反社會人格言論

咩係1q題

大家都好團結 希望唔好咁快完

籃波大戰足球撚

可以用way back machines 睇吓 不過六月前好少cap低

仲有咩一人一個xxxxx
每次睇親呢啲post就笑到仆街

無圖係真係無圖!

答案係:陳國邦
多謝大家

IQ題

成個連登充斥住基佬成人台好多巴打po自己碌鳩

無左

而家都仲係好gay

以前嘅連登有五毛有正字刑警，
各台各自起小圈子，波台其實係體育台嘅足球愛好者，
但同以前高登嘅唔同，好多都係借假膠嘅名義係連登狂講埋啲反社會嘅野，而且有組織力，所謂係連登嘅帶風向佢地個陣係最勁。反送中前佢地玩到扮五毛
基本上日日都有罵戰，就算一個睇個樣係唔會有任何罵戰feel嘅post都可以嘈架。
大部分都右傾，仇女、仇老、仇耶、仇蝻等等。

以前連登：
笑鳩新移民 （依家respect會行街個d)
瘋狂j圖post 隔離條黑絲妹乜乜物物
津路水炮
袁生漫畫粉俠傳
印仔百里香

書法大賽 腳趾夾野大賽
影自己隻手

一人一個聽過最on9嘅英文名
一人一個最好笑聯婚

星座圍爐吹水post
波台痴線佬

好懷念

波台狗互咬

全部都係ON9仔

呢個全個連登都講緊世上最大頂綠帽
仆街陳同佳

綠帽post

仲有錢七
有冇人知佢依家點 幼稚園畢業未
佢個妹係咪仲係靚過佢

你search 1q題就知
知有幾低質

波台

我都係諗到呢個

Lm

以前日日上黎睇post都會笑到仆街
依家

所以撐送中個班係垃圾賤種真係無講錯
自己活係咁自由既空間都唔珍惜

呢個算近代

谷德昭勁po索女相
波台手足派膠

肥絲
而家好多吾系甘牙

批鬥討論區

俾啲勇武巴搞到愈黎愈gay

以前好多膠post鳩up

日日鳩up
日日批鬥人
依家果堆 比人放神台既
日日屌 hocc Tommy 大j

都好既。經過呢單野
希望未來既連登仔 成熟d

以前係一個好L多不孝子/囡嘅世界

答案係!! 陳國邦 (李斯)

日日屌00後 蝻 港女係雞
對比而家

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

多謝大家

好掛住落地獄圖，宜家有人頂我地落地獄

窮人唔好生仔

啱呀

改左名，原址穢土轉生
叫BBQ Grilled and Baked

以前好多gay圖

日日睇台灣風化新聞

波台日日狗咬狗, 輸波例牌大半版都係抽水post

而家連誠哥都上埋神枱不計前嫌

on9 無圖真係無圖架

我都好懷念以前上嚟派下膠食下花生，得閒屌呢個又屌下嗰個咁，或者日日喺車區打civil war同笑9老鼠

班死毒男日日出黎講女神或邊條YouTuber on9
依家班仆街日日講香港將來

6月前 港女係貶義詞

謝謝你

日日開膠post 笑9馬國明帶綠帽 有肥絲大隻捉錯字 笑左 笑埋右 笑曬

日日都有Gay post

係地鐵一唔小心就會俾人相認

已經唔記得左

百里香，印度巴

[又回帶] 08北京奧運全城熱捧祖國！厲害了，我的國！

懷念欣宜

是

笑e kids會考唔多過5分

1.連登仔係世界最優秀民族
其他應該誅殺

2.女=雞
男=狗公

3.出軌綠帽post多不勝數

4.冇新聞時事post

最憤世嫉俗嘅一班人
所以有說-上連登勿認真
如果唔係對心智有影響

棋靈王

睇吓蚊蚊蚊煎牛扒煎一年

仲有個李斯

耶撚日日被鞭打

諗起成日都有人講大快活有幾正

魚包女且

宜家仲有d支國人圖

嗰陣連登比人叫兒登
熱門post 全部9 post 又唔好笑
攻擊所有女人係雞
本身準備棄登之後就反送中
完全唔同晒
connect 晒港女00後

有直播撚we7雞，你問我答系列，雖然之前全部都係on9嘢，但我好掛住之前嘅連登

新北巿加1分
快點強姦我

princejoyce

會比人影手機 放上連登

例如. 呢位巴打好想識你 果類

馬丁有啲會幾高汁

波台班痴線佬互屌

月經文, 伸手文最多

中共係閪啫，但都做咗啲好嘢。睇嘢要全面啲

仲有嗰個垃圾作家

仲有財經台媽咪面日燈夜燈
（依家仲有）

李斯陳國邦

多圖=1張圖
少圖=無圖
無圖=真係無圖

屋企徐晃幾大

大象嬲死蟻

年輕人一夜之間長大成人

好似好耐無見佢

而家英西德意法聯軍connect晒
淋奠真係痴撚線咁都connect到

諗起有張cap圖
08奧運， 個個舊登仔都話自己係中國人呀屌

有圖=無圖
多圖=一張
無圖=屌你真係無圖

日日屌00後

一堆無聊垃圾低智post
亂罵亂屌，男就狗公女就臭雞
兒登依個名唔係浪得虛名架

我都係運動之後先上多連登，本身都係上開reddit

馬丁露乜鳩都係

最記得成人台有個絲想地鐵比人非禮，開post叫人接佢放工

睇睇下呢個post覺得好傷感

我地羸左之後你咪知
大家唔好推冇用post

最近天氣開始轉涼了

每日帽事

連登現在更好

ban尻左

佢係被永ban?

有條友1q題答案係李斯

返工間唔中睇下丁圖減下壓，唉，好懷念呀

最感觸係以前我15 16歲上高登係睇牛扒潮文、膠post
而家15 16歲就係上前線

笑緊我利無英超

因為佢真係露咗鳩

橙褲巴打都無人講

肥c大隻捉錯字
馬丁露乜鳩iq題
慘過番印象打手百里香
屌港女係臭雞 耶撚好煩 廢老阻住哂 00後無撚用

日日叫春

開親鬼故post要校唔show圖
實有人貼鬼相 個回覆會勁多負評
然後有堆人一邊屌但又quote返張圖
無限loop

屌耶撚 女權 和理非

係咁互屌
係咁出假膠po（eg毒撚話自己係地鐵溝左兩條靚女上埋床之類）
好少量高質po

睇呢個post睇到眼濕濕
連登變左戰術平台 仲上埋國際新聞 為世人所知
各位巴絲繼續加油 我愛你地

D小學雞勁多
勁多真心膠
勁多人係唔係都捉錯字
勁多on9 post都上到熱門

所有女人都係雞 窮人生仔正仆街 公屋撚人生失敗者 毒撚一世無閪屌

輕鬆 多謝大家

高登黎
金鐘連登仔

睇番轉頭 無人估到連登可以爆到有政治外交影響力

6月先開始係連登出post/comment
之前只係個有ac的cd-rom

以前嘅連登=垃圾集中營

迖哥係神，大丁係地底泥
空姐係飛雞

得閒講下1Q 題
有人講淘寶開箱
有人教北上叫雞

運動前：金鐘毒撚（年年M記聚會）
運動後：有夢想、愛自由既年輕人

大家互屌

風化新聞估地方
c服打手

李斯

我都想download 連登

心理時鐘

之前係child 登

po自己碌鳩

黃賭毒
毒撚個毒

好多招sp 同po 自己條撚

無咁多豬icon

呢個真 以前會care俾人睇上兒登
七月開始光明正大

唔洗懷念終有一日會變返咁

點解會咁

每次都要睇下正負評加留言先敢開link/圖

落地獄圖

佢上知天文,下肢殘廢曾經笑到仆街

應該係

以前就成日笑人child登仔
依家就屌人冷氣軍師、送頭或者分化撚

出街唔好俾人知你上緊連登

單手游出公海

好多無聊post 會覺得自己浪費人生

成日借刀 WE7雞 感情台叫春
好掛住兒登仔

霍金

post無碼尻圖唔加密

日日波台
近依2個月戒埋賭

一人一個乜乜乜既on9 post
雖然on9 但次次都笑到仆街

1q題啲答案全部都係李斯

新北市+1分

王心凌巴打

蟻多摟死象
又秒

甜故

都有少少懷念既係
不過而家都好好呀
成日會有好文 資訊都幾流通
上黎係有營養既 亦都可以拎到有用既資料

雖然係比唔上baby kingdom / 香討 呢啲反共基地
不過都叫做好好啦

之前日日鳩噏派膠屌幔狗，好好笑又好無聊

已成過去

唔講都唔記得

解凍都解成年

過咗依場運動 還我最原本嘅連登

不過都因為依場運動 連登 都update 咗唔少

五十肩巴打

日日玩膠

不推文呀各位

以前係街睇連登唔敢咁張揚
有時有D POST笑到仆街 笑到比車d人望住

以家好欣賞00 後

以前既連登都幾負面
怒屌全世界
就好似世界欠左我地咁
但依家最出力就係連登仔`

都係毒撚
但毒撚可以救國

都真係有啲懷念一開熱門全部都係膠post嘅日子

係連登五毛

之前都仲有人話帶埋d jm去視姦黑警 笑L死

好多膠Post，好撚Toxic

好撚多你問我答

起底呀
偷食呀
雞呀

你SEARCH下咩叫金鐘連登仔就知

一講足球 就算學界足球
都會有c朗撚 同美c撚互屌

唯一無變既係繼續屌黑警愛支病人同左膠

而家中學生(不論男女)、靚女OL 、C9、西裝友同中年大叔都會上連登
完全係兩個世界

新一代極為出色

洗post 勁撚過d文宣bot阿
之前曾經有人懷疑肥絲係連仔分身
講野冇轉acc 之後無耐比人ban左了
Btw 個個出圖改正字

利申。支持肥絲大隻

吊狗公post一日開到過(10)
呃狗公去柴灣影佢相

印象中好似吊到黑警去酒店
但佢態度好大家無再搞佢

日日睇囡囡J圖

好掛住以前啲膠post

百香里 查查

連登仔全部都冷氣軍師
出力嘅係香討同babycondom

仲有俾老母老豆趕左出街無家可歸
然後全個連登追post live到
跟住有個巴打車佢義載返屋企

柚木ntr巴打 有無人記得
每次睇返都覺得好寒

新北市風化新聞
休班警新聞
1Q題/你問我答
Gay post
靚女post=欣宜/Catgirl

好懷念 呢三個月大家都長大了

沒有連登只有兒登

@慘過番印度

熱門鳩po 啲標題寫咩長髮長腿大波 禁入去一定係欣宜黎

但吹水台冇晒膠post

馬丁露乜鳩嘅1Q題

金鐘M記vs暴大會師

真係青出於藍

屌港女
屌空姐
屌買到樓既人
屌有錢人
屌狗公
巴打去交友網假ac發哂姣引到狗公會好開心
唔同政治光譜既人瘋狂互屌

總之做盡無建設性同互相分化既事
呢個活動令連登仔長大左好多

一人一個xxxx
一人一個中學生涯回憶
創意post

事實呢個世界真係欠左我地
只係以前大家仲係豬唔肯面對現實

日日撐達狗

打非中

重點係踩完一輪
就話大陸婆幾正係咁洗版式貼圖

事實證明港女先係重情重義
可以共患難

波台大戰cc台

每日既post:
屌鳩港女平波拜金樣衰返大陸飲喜茶
有人死左就即刻恥笑再鞭屍
波台日日係度出垃圾post

仲有幫人啲仔女改名

佢比人bam左，bam埋右

火哥
好多追責post
私怨撚 放哂上黎

利申：之前係其中一個 現已覺醒

耆齡王

仲有好掛住巴打門啲0分IQ題

樓市好淡大戰

係陳國邦

仲好撚多地鐵偷拍

以前係互屌平台

香港冬天濕凍畀比俄羅斯仲凍

好懷念呢啲日子
所以大家更加要加油
輸咗就唔會再有連登

咁重口味

求靚女IG 一定係:princejoyce

踩港撚日日屌香港同香港人，傾移民

新聞時事都有
但最多係台灣風化案
邊個市/縣發生就+1分

以前要左右無人先會上
上緊果陣一feel到有人埋黎就熄apps轉睇其他野
依家諗返起都唔撚知點解變左咁慣性，唔知以為上緊咸網咁

infinity way

Silly

cha cha屎坑雞
棋靈王
租酒店幾十蚊咁平有無伏?

出膠post，捉錯字，屌柒港女

膠post 盡出

多左好多叔叔姨姨銀髮族上連登

雷 千 勁?

唔知搞多次金鐘m記又會有幾多人出黎呢

仲有踩港撚，日日叫人移民，話香港係垃圾地方

蟻多嬲死象

好掛念啲上熱門嘅j圖

如果當初肥絲大隻係捉蝗語
我會好崇拜佢

成日睇睇下都bam圖 肥婆 gay佬
圖

懷你老母念咩
以前兒登垃圾到
成個facebook咁
感情野鳩擺上黎

好開心連登變左
多謝反修例活動咁多位出力既人

仲有d屎尿post
講下自己既急屎經歷

小圈子, d 愛情post, 電視劇...etc.

馬賽對波圖 2R出浴照 李彩樺小背心 係以前既高登
諗起都懷念

日日話女人係雞

港燈呀 當年成班男仔一齊擺同一個手勢影相 勿相認

好掛住李斯

好難得喺一個Post見到咁多唔係P牌嘅會員

會出 但唔會去金拱門

屌 可唔可以唔要欣宜

新北+1

以前時事台嘅post基本上9成都唔會上到熱門

而家就個個為未出現嘅下一代去抗爭

谷sir j 圖

gay test post

肥v

臭你又奶

00後被圍屌

回憶post呀

有班人瘋狂吹捧大陸女人
話佢地唔貪錢，比錢養番你轉願
有學識有文化，溫柔大體識打扮
仲要明白事理，你講咩佢都肯聽

總之港女咩都衰，大陸女人咩都好
其他人識到衰既大陸女人全部係個別例子

唔知果班人點呢，搬左上大灣區未？

食住壽司先

日日屌9豐澤走數

child登
嗰陣個個post都有小朋友罵戰
相信運動完咗會回復原狀

日日笑柒支那荒誕事
腦魔支那死得好柒gif
睇人地遊記唸下下次去邊度
有乜連登仔話必食點知係伏
毒撚叫春港女係臭雞日常
愛回家po

唸返5月尾去完個旅行返來
成個世界已經唔同哂

而家係向前望, 唔會點唸以前
我地要堅持
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

因為得熱普城啲憤青推低汁POST

題外話 我都過晒睇kol既歲數同冇留意開
但今次好多人敢表態我都好

熱門大部分都係膠post,感情台叫春post
好懷念

日日都有百里香post

日日叫人自殺 叫人快d死
日日屌港女係雞係公廁

反而依家叫人唔好死

仲有gay post，膠post，波台互抽+爆閘

所以話post

好掛住之前D ON9 POST

全講最大反社會論壇

每一個台每一頁都充滿毒素
極右法西斯仇女仇基督仇宗教仇lgbt

論壇成員年齡分佈各階層, 精神年齡一致, 全部唔超過十二歲
80 後屌90 後, 90 後屌00 後, 00 後屌晒二十世紀前既人類

波台全部都係病態賭徒
唔肯俾家用但又日日屌屋企無父幹
普通人扮毒撚, 毒撚扮情聖搵sp
日日都係綠帽故, 睇完個個都話今世唔結婚

日日五毛亂舞分化
港女係雞係公廁
家中廢老吸血鬼
人工吹水大會
踩港撚等等

其實社會批鬥風氣係六月之前一直有
只係個時大家扮訓

其實好多人淨係睇熱門
所以好大分別

諗起波台日日c朗鬥美斯，LBJ haters vs fans，依家全部球會connect晒

中非老

一日有幾個你問我答

中伏入左伏post全部gay圖or肥鬼婆裸照

仲記得嗰陣有個巴打開po問人點自殺
點知最後真係自殺死咗

日日睇J圖

靚女一定話係雞
不過成班連登仔一定勁打j
有ig一定9衝
定期有人怨冇女
之後傾過頭10開始屌女食洋腸
btw連登普遍認為 連登冇女
就算有 疑似用女角度講 都覺得係gay

港男嘅一定係毒
韓仔被屌人造人+唔似男人
日本仔係矮撚
鬼佬完美carry各方向(頭髮,服飾)

得閒有人出膠post
有人純粹派膠依然有人好認真
真心無知令自己派膠post 留言回覆仲膠

小學雞Forum一個

haha

之前係全港最大型......hehe....討論區

搵返以前啲熱門post cap圖 以前真係戇鳩得嚟好開心

你問我答
幫小朋友改名

infinity war (way)

精神年齡一致
講得咁客氣

葵星中心

日日屌我蝻亞狗

好多細蚊仔post ig女

然後好多連登仔上嚟揾sp

馬丁露乜鳩

打非中非老
雞強著仔沙律

UST南亞仔出食評 = 去完邊到打劫嚟/女女女咗幾多條女
最後We Connect

其實肥絲都係為大家好，唔想哩到變晒5P字
吾系甘牙！！！

雞胸紅米飯

屌鳩港女空姐
鬧人公屋撚

以前連登比我感覺好自私
叫人自殺唔好阻住地球轉笑女仔係雞

正

劉馬車呢排點？

潮文慢慢j
低能但係好撚有創意

膠post多 笑料多 有趣新聞多

00後好值得我地尊敬

連登仔不嬲撐hknazi，反chinazi，種族清洗做果個同比人做果個差好遠

以前我係連登都係追旅遊版
一係就流連係跑馬post

自殺po 個個會叫快撚d

今時今日我竟然有啲掛住佢

係煲底上連登囉

仲有肥絲嘅個性化簽名

反社會人士集中力量

屌呢個po有洋蔥嘅

日日1q題
講女純文字無圖
最多基佬

成日都post cat girl

有關蛇做五毛刑警 有肥絲做認字刑警 有小朋友齊打交 有全世界女人都係雞 有ig link係欣宜

好懷念六月前嘅連登 但係見到而家嘅連登都好感動

唔知好過知

王騎

肥絲好似死撚左咁

痴線風化案新聞標題：[估國家]
㩒入去唔係台灣就印度

係香港人俾大陸人壓迫到冇路走先反撲
咩hknazi
食屎啦你

仲有好多濕鳩1q題仲好記得李斯

Cat girl

Fg 50k

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為李斯唔叫李斯 同埋 反連登既連登仔 係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

今年中秋三蚊大師都有出進步咗

而家都有

笑死

好想見返以前嘅連登 乜post 都可以鬥，有個post係工作上最大錯誤係咩？一定有人貼貨輪入錯油

連登仔又會發動技能，執貓執狗執雀執蛇

估唔到今日嘅連登仔技能已經變成魔法師，鍊金術師

答案係陳國邦（李斯）

喺煲底除晒裝 整係用連登溝通
諗起都覺好笑

最近我都喺到諗
以前既連登好多無聊但好好笑既post
THIS
IS
...
依家 好serious

著仔沙律

三個月咋…

同樓主一樣

屌你老母

以前有人屌00後
依家唔會有人再屌

好有畫面

尊重番係玩具撚

超多圖 = 兩三張圖
多圖 = 1張圖
少圖 = 無圖
無圖 = 真係純文字討論/欣宜放題

依個回覆最撚精景
成班小學雞咁見到棋靈王就鮑姐
係女就話人係雞ptgf
係仔就話人係油頭毒撚

利申 小學雞之一
掛住以前on99咁上連登

睇人既姐
以前自殺個啲為左隻雞為左幾皮野
咁叫呢啲垃圾死快啲好正常

而家為左反送中自殺就真係唔抵

蟻多摟死象
DLLM

好掛住你含啊

車迷 賽前叫囂 大叫私家雞
賽後俾人瘋狂爆閘

由以前逢紅必反 到而家逢反必變同路人

Tvb李斯

李斯silly

係喎 佢去左邊

bam9咗

秒

實有d熱門post留言po勁多呢隻野>

生要見人、死要見屍

wechat 約 bobby

椰汁炸豬扒

好掛住 李斯

多唔多唔知。but防暴一定會join埋 一次過拉晒你班金鐘毒L

三個月前咪兒登
日日話全部女人都係雞

我好懷念

廚房幾大

唯一無無

日日都嗌緊交

巴打你晚晚拎黎J？

M記驚現on9仔

6月前所有post都負皮多過正皮
6月後掉轉

dse出po問數學，問到5001都未知答案

依家問頭幾個就有答案

屌好撚懷念好多回憶
第6大訴求還我連登

邊有240p, 直情係無圖 有圖都係cat girl

係喎，去左去右邊？上左上右前線？

依家大是大非，間唔中有人5p 字殘字都唔得閒屌

爆烈鼻毛真拳3
一世記撚住佢啲po

文房四寶舒適達

大J 笑波子係地底泥

有冇人知肥絲係藍定黃

有曬畫面

李知恩圖報

個撚個都因為咁先知欣宜ig

痴線...呢個post 睇睇吓睇到我喊...
唉...共產黨逼到我地變曬民主鬥士...

日日帶埋老母上連登

推

笑波子係藍定黃

香港人同連登仔主流思想又差好遠喎，連登作為本地最自由既forum，極右思想為主流完全唔出奇

依家叫 亞視補家政

以前好撚無聊 嚟嚟去去你問我答 叫人起底 球迷互屌 Android iOS互屌 鬥多資產同收入 撚電話騙案狗 多圖=一張圖嘅post

依個次次睇都load好耐

太多圖

呢家就民主女神

講變態痴線同埋無聊野
例如:(以下全為例子)

今日扑左隻貓你問我答
上星期叫雞叫着我呀媽,你問我答

痴線嘢:
老老實實,有冇人同我一樣想同部洗衣機做愛?
大鑊,我發現我呀爸呀媽原來係我家姐呀哥。

升學嘢:

讀左台大三年你問我試下答。
法唔法國東大勁過港大。

笑/屌支那:
支那好治癒(印象中有1-5集?)
屌你老母我條邨好多支那人。

仲有少量投資,小說,戀愛,興趣等等
例如:
有邊隻美股買得過?
中國鐵塔我屌你老母!
中意左個女仔3年點表白好?
高達撚入一入嚟！

總結,大部分都同性,屎，尿,痴線同埋on9有關。
(歡迎大家繼續補充)
利申:做左兩年連登仔

日日有人開po爆唔知邊個邊個係雞係ptgf
啲撚屌帶綠帽又po自己個ex上嚟咁日日有花生食

一見到好多正皮就知係正皮引伏

笑撚死我

屌 好耐冇見張圖

好懷念廚房幾大

杜汶澤都由教主變成地底泥
日日都頭d對白接龍

［突發］去旅行五個人點樣訓兩張床？

以前會見到依d post

國難當前
睇下班大陸婆去曬邊
唔出黎篤灰都已經多謝曬

李斯1Q題

被舊登笑兒登，抄登

開心既係連登仔終於明白Nazi究竟有幾恐怖

幾乎日日都有人個朋友生仔求霸氣名

成日笑洪天明有幾多花之戀
好懷念以前d膠post

有呀巴打 淨係轉咗鋪位同名

仲有耶撚好撚煩

我都係

有人講自殺有過半comment都係支持
而家就超級正能量

係好懷念以前連登
但而家連登果種團結，係我從來都諗過

同蓋清嘈左一鑊金 就比admin bam 左啦
bam 埋右先

屌你老母范狗乜撚野暴大人

全球最大基佬平台

又秒

仔就有圖，仲要好正。

女圖就一係無圖討論一係極低清

我都係 我都想知
等到光復香港之後一定會繼續玩連登

好多回憶

連登仔大個得好快

唔係黃心穎出軌咩

耶撚思古井事件

仲要每次都估到係欣宜ig都照click入去

谷德超勁都無

真係格住個mon都聞到浸毒味

cls

仲有倉鼠當作皮卡超揼落樓

講nazi就講去極右
上連登咪又係香港人
講主流你講唔講得出邊個forum先係
唔通香討呀
唔計五毛根本半死壇

有無人記得甜筆神

好多1q題

全部女人都係雞

唔係環保撚咩

最記得慘過翻印度嘅定延圖
同埋嗰排有條友成日自high po要00後跪黎跪去
【你同我跪喺度】

兒登
高清無碼大波個d post
禁入去一係Gay一係cat girl
一大堆小學雞日撚日係到嗌架
膠post遍地開花
甜故永遠係熱門
大概咁上下

變哂做冷氣軍師、解散軍同散水撚

有李斯 silly
有黃心穎花生

有班傻鳩喺度出埋啲 IQ題，然後有堆傻撚個個IQ題Post都覆「蟻多嬲死象」

狗公
小朋友齊打交
討論雞

仲有長定

諗起之前有個巴打喺街有個鞋底甩咗出來
笑到仆街

一場運動, 我對連登既後生改哂觀
以前好多post都好小學雞, 高汁討論少之有少
真係一夜間個個快速成長

依加真係we connect

好掛住以前on99成班友乜柒都可以吹勁多頁嘅連登
希望之後可以再見到

回不了的過去

好多xxx 你問我答

佢好似消失左？

耆齡王

好撚唏噓，邊有諗到呢個廢青集中營會變咗革命基地

改左名
去開附近食過兩次
又真係唔差既

每次港島遊行完 點解唔順便直接和你塞？

仲有行路撚由屯門行去尖沙咀

多圖=.....
有圖=.....
無圖=.......

仲有反鎖咗自己喺廁所

自殺會有 2000 個正評，想知起我底睇 link

大家樂vs大快活
籃球撚vs足球撚
馬丁露乜鳩講笑話
馬田先生揭尾故
派膠post
肥絲捉錯字
蚊蚊蚊煮嘢食會講唔小心早咗入嚟
財經台有大dodo
改歌post問原來首歌會答郭富城嘅弱
咩都講一餐
好懷念

以前
80後屌尻90後 90後笑尻00後

依家
00後 is the best

利申 90後

貓登

少好多J圖 post

好掛住幽默大師招牌料理

高質j圖

其實我都keep住出膠post

但係冇細蚊仔啋我

諗起都眼濕濕

講起都好耐無係連登見過catgirl

SPY

回不去了連登如是，香港亦如是

巴打表示：其實唔難

生果廚神

馬桶洗米

冇圖會有人幫你倒數

我都好掛住以前嘅連登
希望我地今次可以一齊贏
之後再無憂無慮咁上來一齊on9一齊笑

仲有混血大波肉地post
點知禁入去係肥媽

如果冇呢鑊，呢兩日應該會充斥住鏝、妓抽水 post

利申： 利撚

同財經台炒牛熊冇咗一皮嘢

N敢多個既圍爐post唯一既共識係屌鳩MK仔但同時又想瘋狂屌MK妹上班台永遠都係唔同行業既人鬥慘，創意台成日有改歌，伏圖(大波，黑絲，36D) 最後係欣宜/肥媽/葉瘤......
唉，連登同香港一樣都返唔到轉頭

仲有廚師腸

Miss her

真係好痴線
明明真係覆緊啲野唔係bot做到
如果佢無俾人ban，憑果種毅力6月後應該可以有一番作為

以前既靚女post個撚個都一定有佢份
巴打你太新啦

動漫台唯一討論動漫—火影
感情台唔係5p係到圍威喂就係綠帽
講故台啲人成日爛尾/唔更新
軟件台有Mr.A嘅post就有Linux
體育台=賭波台
學術台啲人無乜學術
時事台群龍亂舞
政事台青城派根據地
娛樂台一大堆追星嘅人自high
音樂台本地音樂係小眾
電訊台講請出招就有好多台覆plan

diu 真係 以前有自殺Po留言一定係叫佢要死快D死 唔好阻住哂

依家呢 唉

係 跟本就係HK01啲分化手段
唔想香港人團結

次次有圖 張張唔同

佢最後無啦啦周圍post bam圖搞到bam
唔知做乜

唔講咁多即刻駁咀

royal級日本桃

業餘工藝師手作錶

全部笑撚到肚痛

金鍾m記

你啲膠POST有冇呢篇寫得咁好先

老婆係一生一世既，唔同女友咁唔滿意可以中出即飛

揀老婆就好似揀禮服一樣, 你一件普通衫都可以買件二手既

但你買件禮服如果已經俾人着到殘晒 拎出去點樣見人?

所以如果老婆個處唔係俾自己攞去而係俾左第個男人

簡直係男人既恥辱

再者女仔迷人既處女洞穴何奇吸引

緊窄既小穴，粉紅既陰唇有邊個男人唔鍾意?

即使第時老婆塊西用耐左鬆晒

兼陰唇外反，成塊牛肺咁大片黑沉沉

你都唔會太傷心

因為呢D都係你一手破壞而成既

但如果有第個男人參與過呢個工程就唔同講法了

情況就好似你自己著花著鬆自己對鞋

同人地著花著鬆對鞋先俾你著既分別一樣

試諗下如果第時結左婚同老婆行街

你地撞番當年用佢巨大既賓周插入你老婆既處女小穴既人

你老婆同佢介紹你係佢老公時

果個勝利者，肯定會流露出一手用家既驕傲笑容同你打招呼

而你只可以次人一等地

用二手用家身份同佢俯首稱臣

身為男人既你又點樣接受此等奇恥大辱?

即使你果晚番屋企怒執老婆一百幾十濟發洩

都無法改變事實

何況呢個破麻

你仲要對住佢成世呢?

再者，因為當價錢=0時，處女膜既Qd肯定大過Qs

所以處女膜係economic goods

而又由於我地唔可以o係factor market買到一片唔連女人小穴既淨處女膜

必須o係product market 買一個有處女膜既女性

於是處女就比非處女多一個有價值的factor作bundle sales

結一次婚閒閒地都用數以十萬

你唔係用黎花o係一個比人少一個factor 既女人身上啊嘛?

加上如果第時你D兄弟啊老友啊問起你老婆個處係咪俾左你

除非你扮野好似黃(王)祖藍咁叻，立刻充滿自信地答"係"啦

否則你答"er......"

或者"處唔處咁重要咩"

又或者"我唔想答"

你D兄弟老友都一定心裡有數

你竟然係回教徒

老婆隻豬唔係你食

到左你真係有個幸福既小家庭

咁唔好彩俾你生左個女

有一日你放工返屋企

見到有個MK仔UN緊你個寶貝女

你破口大罵: 你點對得住你將來既老公!

你個女就會理直氣壯咁同你講:老母隻豬都唔係你食架啦

連你個女隻豬你都想管

你個情意結係咪未撚解丫?

面對女兒一針見血既講話

恐怕呢一刻你連長輩既尊嚴都會無埋

所以大家揀老婆一定要揀處女

否則將來後悔莫及

成班無見過女人，有奶便是娘地狗衝，但又屌女係雞係公廁，成人台搵sp搵j圖，波台白卡佬，飲食台等印仔突發百里香menu同喉嚨c唔c服
失業無女日日叫春，日日tiktok飲喜茶傾去鬼國玩

和平日子真好...點估到今時今日係抗爭頭炮...仔女們都覺醒變返正常人...

才100 日， 但好似好耐以前咁。

(光復香港 時代革命)

但班仆街仔依家居然勇過戰鬥民族

老人會員
以前連登好撚好笑

仲有老豆姓x問改咩名

講真，黨主席話大唔大話少唔少，我建議你去歐洲打德國又好去北美洲打美國都好，中國已經冇咩發展空間喇。你先去搵北韓傾傾先，北韓等開戰好耐，金正恩多謝你都來唔切，再去日本搵安倍晉三，同佢講大陸準備去打美國，個國字都未講出口佢應該即刻打電話叫軍隊準備對付日本d美國駐軍，佢都忍左佢地好耐，之後唔洗搵其他人，理由下面再講。

係你搵完北韓同日本之後，基本上其他國家都會有代理人搵你，睇下金正恩蛇頭鼠眼，講左個計劃比佢知佢就一定幫你唱通街，想打美國既人話多唔多話少唔少，只要唔係美國人，你同佢講要打柒美國。基本上佢會問番你時間，地點，人物。

就係咁，大勢已成，你鐘意擇個良辰吉日又好，即刻打又好，你咁多人，唔洗半日，奧巴馬即刻舉白旗投降。

等到美國投降，你唔好要左美國，乜都唔要，送左比北韓先。一來北韓本身已經神憎鬼厭，二來匹夫無罪，懷璧其罪，唔洗你挑撥。轉下眼北韓就會比人做低，如此類推，打下打下就會得番你一家獨大，統一全球就指日可待。

唔夠一年，你應該已經做到全球主席，閒日你鐘意搵c朗同你篤波又好，搵美斯打藍球又好，你鐘意想點就點，當然，如果你仲係覺得唔夠，你可以整番個新宗教，自立為神。

上左神枱後洗人去周圍做假新聞，話你係神中之神又好，話耶穌係你手下又得，日日叫人上香比你，然後不停吸收晒d信眾既信念。

最後一步，就係等，等咩野？等儲夠信念，你唔係真神都變到可以立地成佛。

徐庶版
2014年高登討論區會員「徐庶」（高登會員編號：416529）詢問如何救他母親時，改篇原版並衍生出「六花_bb」（高登會員編號：366174）所寫的版本。[5]

講真，母親比曹操捉重唔重要自己諗，我建議你投曹，劉備已經冇咩發展空間喇。你先去坐橋入城，就廿兩，再去買五兩饅頭，同佢講大量買打個折，應該買到10個以上，要買攤凍同有塵的，唔好買其他，理由有機會再講。

坐到上許昌你手上仲有二百兩銀，再去買饅頭，然後係橋伕旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你係徐庶，同佢講要我要行剌曹操。講完拎饅頭出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊個卧虎藏龍。

將淨低果一百九十五兩打散，用一百兩買通守城門條友，搵佢講要見賈詡。然後入城搵間怡紅，買通賈詡行剌曹操，淨返廿兩入宮用。

等到日落你就開工，乜都唔洗做，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。黃巾餘黨最憎滅黃巾兵d人，同佢地講黃巾復興係好時機，你到時成班餘黨會捧你上神枱。黃巾餘黨唔好跟身，扮冇發生過，都係for成才用，賈詡黎就叫佢帶埋餘黨去刺殺曹操，你就用剩餘廿兩早過佢地入宮知會曹操潛水，以賈詡英明領導下滅許褚唔係難事，而且佢最後都會比曹軍包圍收皮，你一路做漁翁之餘一路將比曹操捧上位。

之後做地方官，你應該已經賺到曹操信任，連荀彧郭嘉都冇得比，計埋計埋做曹操左右手唔係難事，但荀彧一定估係你自編自導自演。所以我叫你做地方官，你既隱患減少，又可以得到曹操信任，用俸祿請蔡瑁做左右手，叫佢打劉表，不出3個月劉備會出兵，到時應該詐降，蔡瑁指揮水軍都似樣，你就比兩個城池劉表，跟住陪蔡瑁坐一陣監，曹操就會因見你仲有用就大軍滅劉表救你同蔡瑁出黎。

救後曹操俾你坐擁荊襄，你就派人搵卧虎藏龍之士，3日後馬橫，即司馬懿會見，然後叫蔡瑁準備水軍，你就正式引退，叫司馬懿做自己個位，再洗全部一半身家叫陳琳登告示支持司馬同曹操打孫家水軍，等司馬見唔對路就黎屌你，然後同佢解釋係滅曹之計一統江山第二步，佢見唔對路即刻潛返水，留低蔡瑁等死。

之後就係等，等咩野？等打水戰。你最後需要既係一個機會，一有大型水戰係赤壁發生，你捐埋另一半身家去幫孫家，然後係江夏執垃圾比孫家睇到，舉世讚美你，1年內就做謀士。

做謀士後你可以幫孫家，呢個時候唔好忘記你當初留低既廿兩，去搵諸葛瑾，佢係諸葛亮大佬，你拎呢廿兩出黎話係你就係靠呢廿兩成才，佢會深受感動，重拾當年同諸葛亮發跡嘅歲月，但佢會因重國多於重弟，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響力你足以推到你被委任為都督，去到呢步，唔洗再講啦...

講真，都督話大唔大話少唔少，但我建議你去合肥打張遼又好去荊襄打關羽都好，孫家已經冇咩發展空間喇。你先去搵司馬懿傾傾先，司馬懿等回禮好耐，佢見你料事如神，多謝你都來唔切，仲投靠你，再去孫吳搵呂蒙，同佢講曹軍準備去打孫吳，個曹字都未講出口佢應該即刻飛鴿叫軍隊準備對付孫權出兵d曹操，佢都忍左佢地好耐，之後唔洗搵其他人，理由下面再講。

係你搵完司馬懿同呂蒙之後，基本上孔明會搵人暗殺你，全因佢個三分天下之計比你玩謝，睇下孔明蛇頭鼠眼，講左個滅曹計劃比佢知佢就一定幫你唱通街，想打曹既人話多唔多話少唔少，只要唔係曹操既人，你同佢講要打柒曹操。基本上佢會問番你時間，地點，人物。

就係咁，大勢已成，你鐘意擇個良辰吉日又好，即刻打又好，你雖然得司馬懿，但唔洗半年，文官如荀彧程昱，武官如夏侯惇夏侯淵會投靠你，曹操即刻舉白旗投降。

等到曹操投降，你唔好要左曹操個半壁江山，乜都唔要，送左比孫劉先。一來孫劉兩家本身已經唔妥對方，二來匹夫無罪，懷璧其罪，唔洗你挑撥。轉下眼孫劉兩家就會互屌，如此類推，打下打下就會得番你同司馬懿，統一天下就指日可待。

唔夠一年，你應該已經做到統一天下，閒日你鐘意搵司馬雲信同你踢蹴鞠又好，搵大小喬3P又好，你鐘意想點就點，當然，如果你仲係覺得唔夠，你可以做低司馬懿一家呢個心腹大患，自立為神。

上左神枱後再洗陳琳人去周圍做假公文，話你係神中之神又好，話耶穌係你手下又得，日日叫人上香比你，然後不停吸收晒d信眾既信念。

最後一步，就係等，等咩野？等儲夠信念，你唔係真神都變到可以立地成佛。

幾時可以煲底下相見 再次圍爐屌港女係雞

D新聞一定係好騎呢果隻，咩老豆屌個女,飲學長醉酒表白失敗後強上果d

巴打已看破連登

好記得佢有次咩冰糖蒸香蕉
蒸完出嚟好似一條屎

仲有條撚撚樣

玩19接龍
討論 射屌英雄傳 至 天蟲八部
笑鳩cat girl

玩鳩肥絲：
如果你有機會識左光斗做fd，你嘅人生會變成點？

19 IQ題：
上校「1Q題」第二彈！3頁之內有人答中，我立即去麥當勞表演用賓周攪麥旋風！

李斯
蟻多嬲死象

唔會嬲左嬲右去咗香土掛

好掛住肥絲大隻

高清無碼大波全裸白滑
禁入去係花師奶出浴圖

成日俾人fake 馬賽對波圖

日日私怨食花生，起底再鬧下條女係臭雞派帽。
地鐵偷拍港女腳，求ig、問有得屌屌唔屌。
感情台大量假膠post偷beautyezchange/香討文引罵戰，毒撚及娘娘叫春，留低tg交配，下面啲人就屌5p屌樓主收兵/呃蝦條，一堆厹狗衝留tg。
時事台po下台灣淫亂新聞，留言留潮文。
潮文回帶笑下新會然，時不時用加密玩下cd rom。
創意台1q題，各種低質答案，估嘅9成9都合理過樓主答案。
玩下wechat雞、美容雞，釣下厹。
Tvb每晚邊鬧邊睇啲垃圾劇。

講真，四五千話多唔多話少唔少，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張廣州直通車飛，就400蚊，再去信和買1000蚊咸碟，同佢講大量買打個折，應該買到50隻以上，要買鬼妹同日本妹的，唔好買其他，理由下面再講。

坐到上廣州你手上仲有100蚊，去買包雲煙5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，90蚊唱500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好。

將淨低果5蚊打散，用1蚊搭巴士入城，搵佢講既地方。然後搵間士多買罐可樂，比唱番黎既假50蚊佢，找番47蚊真人仔，袋好準備最後用。

等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。大陸憤青最憎架仔，暴發戶又媚外，你d架妹同鬼妹碟勁好賣。d碟唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一隻賣佢100蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去。

賣完50隻，你應該已經賺到5000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有5052蚊，你既利潤100%，冇野好搵得過咁。如是這你重複50，你既複利率收益已過億，可以買張武漢高鐵飛坐去溫州，用現金收購就黎執既廠，再請人造名牌手袋當真賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有正牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市。

上市後洗人去蒙古做假新聞，話你間野挖到地下有稀土，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7張報紙支持政改同起高鐵，等特區政府頒大紫荊比你。

最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係內地發生，你捐會副身家上去，然後係街執垃圾比香港傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做人大。

做人大後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵萬里，佢係中共前朝唯一未死既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾共產黨當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨主席，去到呢步，唔洗再講啦...

我姓龍，個仔叫咩名好？

其實某程度佢假膠得嚟又幾好笑

甜仔最近都開返acc叫真甜筆神，仲係p牌，一芳香港被擺上台個陣有出聲澄清
呢單野之後腦魔甜仔都歸左位

遇怪魔即刻變大個

出耶教post既樓主一定要好小心，唔係就會比人批鬥

雞
樓主下世小心d
Ig:@princejoyce

好多索女圖

有一件事冇變 就係次次話J圖都有葉劉份

腳膠post

有班波台狗日撚日開膠po, 依家少左9成

好多垃圾偽人上黎出post扮貼地上位

Push
手足搵命博，齊做文宣公關；再落力d
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@組隊兜路以防跟蹤狂魔
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 抵制港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，國際戰線（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，教育家中兩老
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.16 @Template End@

懷念

記得嗰時全版熱門都係

見到靚女post但入到去一定無圖
一堆李斯1Q題
我係乜乜乜乜你問我答

M記驚見on9仔 講左未

@princejoyce

熱門頭10個post都係派膠post

仲有韓國人

唔係有次捉錯字唔小心quote咗bam圖先俾連仔封帳咩

好懷念

好快會變返大家一齊笑，一齊戇鳩嘅平台
一定會

無得駁,上緊堂笑到超大聲

第三係鴻福郎？

唔知咩係籃球
只知玩具撚

仲有啲廣告撚

即係會個留言同個廣告好match
之後啲人就會cap圖po上嚟
下面有堆人喺度笑笑笑

之後發展落去就會一有人cap廣告就俾人屌係廣告撚

依加連廣告都冇
連仔真心大付出

日日圍爐玩潮文撚新會員

6月之後我都開少左好多膠po

波台狗日日開戰其實幾好笑

做埋做嘢要有頭有尾，唔好尾大不掉

竟然冇人講豬sir d 90後post

個陣佢張冷衫頸巾相
好多女日j夜j

第一屆用腳指夾嘢大賽仲有用頭頂嘢大賽

回憶翻曬黎

屙屎壓水花

釋放平時黑暗反社會諗法嘅地方
同現實世界嘅道德觀會有落差

港女 肥 GAY(兩睇) 係原罪
反環保動保(撚)
BLAME THE VICTIM係常態
自殺POST會俾人話ATTENTION SEEKER
(自從有單開完POST真係自殺死左之後有好左啲啲嘅)

當然都會有可愛嘅(膠)POST

谷sir

好掛住啲1q題

仲有1q題，曹永廉

係一個痴撚線論壇
批鬥 嘲笑 侮辱
但真係屬於香港年青人

谷德依家去左邊？
你講返先諗起

最記得佢唔知煮咩 係連橙皮仲要連張label都冇搣
仲次次都話食落喉嚨好舒服

並唔係話針對幾多十後

好多膠po, 改圖改歌po, 自爆起底po
歡樂非常

佢兩個讀完大學未
笑鳩死

有巴打夾自己個仔

有無唔記得埋右？

催淚過催淚彈

除哂裝咪變身做返毒男囉 毒自上連登出膠post 只有資深連登仔先明嘅幸福

突然有啲掛住佢

愈睇愈催淚...好懷念和平日子...

“不能只有我看到”

屌

正皮引伏

日撚日食女 你問我答

一秒喊左出黎

依個好懷念

仲有美女教師

依場運動前咪屌緊沙中線

好似幾開心咁 我都係6 月先開始睇連登
以前仲成日笑9人睇壞腦

大家由on9仔蛻變成獨當一面嘅大人

屌好撚正好好笑

補多句，以前花迷朗迷對立同而家黃藍差唔多

食賓賓印印po

仲有行路post

呢喲就高清大圖

敵將DR LEE

快

以前：
有圖=冇圖
多圖=一張圖
冇圖真係冇圖
而家：
多都要幫手backup

屌
連登仔進化

新北市

上連登勿認真
認真睇真係會睇壞腦

好撚記得有巴打夾咗支酒，結果跌爛咗咁啱一影相就影到支酒跌果一刻，笑到我瀨屎

高登當年都好團結架，05年之前

8掛新聞
借刀
1q 題
綠帽post

到時一齊大嗌女人係雞係公廁

鳩up討論

果陣時事台係關蛇打骰

其實係溫水煮蛙

依家直播都可以講屌你老母

真係會屌埋人老母，叫人陷家鏟咁惡，但香港又未發生過流氓球迷，真係正宗鍵盤戰士

掛住以前連登 但場仗一日未完都唔可以回復以前既連登

大家唔好唔記得仲有好多行路撚嘅post
依家人人都係行路撚

個個靚女ig都係

diu 仲有好撚多

棋靈王真係會被我地恥笑一世

棋靈王 日日開po 洗底

以前嘅連登好多靚女本地流出有啲懷念但係呢家嘅連登好團結兩個都咁鍾意

全部都係色情post

有戰地記者直擊吊2個狗公
最後酒店變GAY PARTY

懷愐過去

約隻抽得個講字@世清

樓豬廚房有幾大？

居然有圖
第一日上高登？
入黎為咗睇呢兩句

我驚你比勇武絲打死

以前咪兒登

以前都有屌黑警
見休班警犯事就+1犯 依家都唔知加到幾多分喇

一面屌港女既缺點
但又貼港女J圖打丁

至少佢啲iq題即刻出答案
好過其他iq題樓主，一見俾人答咗個答案就求鳩其出個垃圾答案

其實佢地係想人地碌鳩
定係想人地睇佢碌鳩
定係享受交換鳩睇
抑或想搵個巴打...
仲要成班討論自己幾長

吹水請善用不推文

係時候加埋英文

所有住公屋人都有原罪

Block左好耐 有d懷念 點unblock

日日po fake j圖

見到張圖覺得好心酸
但以前開開心心嘻嘻哈哈既後生仔
變成上前線既義士

可能會比人拉
可能會比人告
可能要坐監

因為個不知所謂既政府
香港係幾個月內變成咁...

吹左31頁

要一齊撐落去
到時係返一堆膠post既連登見

以前嘅時事台間唔中會有新北市嘅新聞轉貼 又會笑下班親派嘅柒事

啫係會有人轉貼新聞上嚟咁

係

佢一早因為貼bam圖被人永bam咗啦

空姐=飛雞
吾你老母
借錢唔還私怨po
釣狗公直播

咩大波美女，一入去一係男人嚟一係欣宜一係cat girl

好多vien post

哇屌你 幾耐無試過有人咁覆

good

梁國雄議員～

肥絲大隻日日踩場嘅日子

仲有窮人唔好生仔成日po食生叮雞

今年冇人追「屌Admin屎忽」條數

阿朗嘅POST都無咗

驚自爆唔答

老娘

遇怪魔我即刻變大個

而家日日出定仔

日日都係膠POST，仇港女POST，但同時又好多正女POST，求AV，返工屌上司屌往來公司屌下屬ON99，炒濃股指證，痴漢，各食店既唱衰/唱好，TVB打手吹D咩節目好睇，電影唱好/衰，撚狗公，黃巢屌南亞人，唱9衰香港人，返大陸好大陸影音食撚正，外國撚晒命，晒自己/條女/條仔出波腳肌相。

討論雞嘅問題

好懷念
三個月無見過呢d圖
已經唔記得以前連登係點

多圖=一張圖
有圖=無圖
無圖=真係無圖

手機台i狗大戰an狗
遊戲台索狗大戰任豚
影視台marvel大戰dc

睇comment睇到我想喊

倚天屠龍記

全港最大同性戀平台

咁眼淺嘅？

會成班連登仔屌港女係雞係公廁
一大堆你問我答post

自從反送中之後
連登仔真係成長左好多

仲有笑鳩空姐係飛雞

點解會喊左．．．

好掛住以前時連登

港女出post係咁架啦
是鳩但啦

以前會有好多行路post
宜家變成行街post

以前會有好多你問我答post畀人問下冷門嘢，宜家個個都專心打杖，有post都會即刻沉底

某啲post喺69前可以一星期開一個新post，宜家三個月都係同一個post

詳細分析隊波點解會輸

我記得我睇過

仲有一堆畫師
你講我畫

金鐘行去柴灣
你問我答

個仔就快出世
叫咩名好？

谷巴

我都係
好唏噓

廢囉

利申 姓光

你屌下我 我屌下你 嘈足成日咁囉

達粉喺連登蝦蝦霸霸

連登仔身先士卒612果日強大嘅號召力

日日玩膠既日子

是什麼逼兒登仔長大

新北市大幅領先

屌我喊左

堅強啲

張相有洋蔥
每一個都進化緊

狗糧

起碼上唔到熱門

李俊傑

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為答案問以前連登係點啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

以前有好多落地獄post

兩批人嚟，上面係毒L，毒L仍然係毒L

屌 真

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為呢樣嘢啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

罵夜罵既耶撚，港女，抖音00後
變晒民族英雄

Gay圖 欣宜 Cat girl
變晒文宣

垃圾iq題，捉錯字
變晒歷史po, 經濟po, 法侓po

三個月前既lihkg彷如隔世
光復香港 時代革命

達哥

共同敵人 共同批鬥對象
使連登仔團結

全港最大gay 佬論壇

仆街太早入

真係好懷念

X登仇女仇咗好多年啦關咩事
港女呢個名詞當年都係高登仔整出嚟

見呢個post先咁樣覆咋

不了
係D集中認真post又係度捉錯字

有思覺象日日鳩叫唔想翻工

ching你老母
有emoji即屌

被逼成長

百里香改名係運動發生嘅前奏

你估下，自爆唔答

連登仔技能 屋企有蜂巢 執到貓

多腎

100日唔係好耐啫 但好似已經唔記得左原本係點

渣ga

Unfollow 咗印仔三個月

撚UST南亞仔
日日問佢食飽飯係咪去打劫金舖
點知connect埋佢

只係三個月 以前既兒登進化晒

一班被時代選中既細路

遇怪魔要即刻變大個

冇啦啦諗起聖誕老人集體自殺Post

你老母比狗屌呀

咁

係玩具vs足球

仲有乜狗乜狗依家都比林奠和解埋

屌 勿分化

見呢兩個月好多老中青都落場罷免呢個政府(藍屍警犬新蝗蟲另計)
大家都好落力除污血光復淨土

仲要成班一齊諗計拆蜂巢

毒L都有出黎 雖然未必去到最前
利申毒L

麵麵依家都有繼續燈吖

屌係喎，有無人知關sir去左邊

成日比人屌但都會繼續捉錯字

火魔法 bb彈 水魔法 徒手

一人一個乜乜乜

死撚埋右

唔知比較好

一路笑但一路好想喊
好感慨

唔係連登變左，係整過香港都變左

變左後未必可以返到轉頭

玩wechat點數雞
釣狗公po
痴線西屌呃飯食kol
女朋友煮狗飯巴打

日日都有膠post

搵sp 屌閪啲日子

612 721 811 831cctv 新屋嶺

會有肥絲大隻捉你打錯字
一班毒撚係度數港女
一班港女係度數毒撚
一班男人係度話女人係呢個社會好著數都仲要扮受害者
仲有一班blame the victim話班俾人非禮強姦既女人係因為去蒲去玩所以係抵死
仲有啲呀雪小背心點知click入去係林雪著背心既post

連登不變的，只有老衲的膠po

返唔到轉頭~
呢代香港人都唔會番轉頭

運動開始之後，成個連登好似大個左咁

以前上lihkg係一定笑得出
呢家

好似出咗露丁圖 俾人bam咗

兒登囉，入時事台啲言論膠到不知所謂，入波台就各個球迷出post又空難聯又死全家，入動漫台郁啲又互屌，以前唔會留言咁滯

Gay登

仲有新年解迷嗰單
3日打爆7個po
個撚個過年得閒到震

慘過返印度日日出gay post

以前都係睇埋啲無聊戇鳩野

恥笑曼聯

變都市傳說了

好樣哀

係喎，去撚左邊

牛牛流眼淚

好掛住以前日日有一出啲on9 1Q題，又話估中罪抄名到依家都仲未有人找數，留TG真係會有人搵自己(雖然係巴搵巴多)，日日一齊唱郭富城嘅強同問人咩教會，諗起好想咸
點解依家香港會搞到臭晒，好掛住肥絲，可摸耳反去以前，吾相香港變宜家甘，肥絲反黎唔我老母咁我老母丫

3個月時間由child 登仔變左革命義士

06年前嘅高登真係好正，好多笑爆肚嘅post，超高質改圖。永遠唔會忘記lw99， 熊貓呢啲高手，將賭撚key 上齊白石畫嘅水墨畫蝦嗰張圖我一世都記得

感動既係, 波台球迷竟然有大和解既一日
而家無乜人抽水互咬

勁多無聊IQ題

我都無想像過波台都有和解嘅一日

有陣時寫冇圖都會有圖
仲要係啲勁核突嘅
唔加慎入

個陣時大把新聞bot/五毛專post 港女負面新聞

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

接龍

上水居民居水上

李斯1q題

燈到死ser

好多窮人生仔正仆街post

懷念。 如果可以，誰都想做隻港豬。 錄下連登，笑下 有圖 原來係無圖， 靚女原來係cat girl 。咁又一日。 無耐這個社會既動盪。

真 所有女人都係雞

日日開批鬥post 成功批鬥賣減肥餅嘅mk yaki 啲frd同我提佢比人屌我仲要扮唔知 其實個post就係我開

依家冇得屌港女既話我情願屌地板

child登

一早講左好耐
有班人全方位踩香港人
踩到差過支那人
現在邊個敢講

一時感觸姐，依3個月有幾個細路一夜長大

你問我答苓

場仗完左 我會刪ac

諗起有位巴打老母煮咗唔知咩料理，D人話似人體鍊成陣

空姐=飛雞
象仔 星期一返工Post

連追幾個post

然後逢踩必紅

Cat girl 同 欣宜is

往事只能回味

雞翼魚蛋菜湯

欣宜ig

我寧願要棋靈王都唔要欣宜

你大個咗未呀B仔

寫靚女post一定係欣宜

第五樣其實係事實

安心偷食果陣仲讀大學 睇住隔離啲同學個人係到開蘋果ac

仲有自殺=刷首抽

屌
睇蚊蚊蚊煎牛扒真係人生一大樂趣
1係it is fucking raw 1係食炭
然後爆幾個po都未食得

好掛住以前嘅連登
我想做番on9仔吖

窮人生仔正仆街.gif

天龍八部果排娛樂台日日都有果幾隻大陸雞打手

唔講咁多 即刻駁嘴

係某波群講錯小小野被圍屌

好L掛住大家D9posts啊屌

高登連登不嬲多痴線佬同毒撚狙擊人
唔係乜都係bot同五毛嚟
網齡夠長你就知再痴線嘅人都有

_ _ _ _ 你問我答

醫生護士公墓員

幾時先可以贏 我想出返我啲學術po呀

廚房幾大

李斯 陳國邦好似係連登進入作戰狀態前最後一個1q題

睇tvb 討論kpop 屌肥絲 釣狗公

不過講開又講，安心同反送中真係救咗蘋果
原本蘋果搵唔到賺錢方法，遲早執
安心一役令蘋果會員數大幅上升
反送中就令唔少人肯課金睇蘋果
香港人終於知道蘋果係唔可以執

以前連登真係好反社會 日日分化唔同界別嘅人 宜家竟然係團結大家嘅地方

食水泥

輕鬆 謝謝大家

絲打黎架
之後仲話死之前冇比大家屌

煲納

膠撚到喊

其實都係 安心前幾日仲要登入到先有得睇 心諗以後都唔睇了 點知過幾日安心一爆出黎即刻多左百鳩幾萬個會員

未贏都可以出

要剝晒3搞gay

津路水攻啊

不了 無人得閒睇

多圖= 一張
有圖= 冇圖

條死撚樣宜家日日出定延post
召喚@慘過番印度

有保留

秦國 腎仔

有排日日都有新垣結衣 vs _ _ _ 嘅post 9成9都會係結衣勝

我fancy印仔

但我覺得依家可以大家團結一致都係好事

我都有d掛住上嚟睇膠post嘅日子

反送中前既印象:
社工=報警撚,專篤灰
空姐=飛雞=拜金女=食洋腸
港女=如上
耶撚=好撚煩,乜都係神既旨意
00後=小學雞=兒登主因

反送中後既印象:
社工=保護前線,代表人物:陳虹秀
空姐=勇於發聲=同同行開創機場集會先例,後來形成既和你塞/機場壓力測試
港女=手足,專俾狗欺壓對象
耶撚=612事件開始長時間挺身係狗面前唱詩歌
00後=今次運動既主力

日日夜夜追擊條八婆

即使贏 連登都返唔到去

好掛住以前嘅連登
第時贏左大家一齊玩返膠好冇

仗義每多咸濕輩

日撚日有cctvb既po推上熱門
膠po一大堆

政治討論區

有冇人記得……

U U
____
____
____

仲有個若有若無成日貼朱千雪

學術台金庸post論劍

做咗先無壞

p(無人睇)>0

怨老豆老母迫佢地比家用，唔比首期etc

still can win?

某個意義上依家場運動都幾民族主義吓

D post 好難有過千正負評
唯唯 post 除外

不了要上街

ifanboy An狗互屌

無嫁啦
仲邊有行路撚既路程有趣得過行北大

以前一日上1個鐘左右
主要想輕鬆下 笑下咁
而家上10分鐘就算
負能量太多
加上黎黎去去都係D重複既帖

好記得有個po係講便秘食麒麟果
樓主最後貼咗佢pat屎出嚟
過咗兩日又話便秘又食麒麟果
有個人留言話 樓主你上次篤屎我都仲未食完…

仲有一個po係話咩 女朋友想要305蚊嘅禮物
樓主百思不得其解 2L就有人秘答咗係結婚
好凳樓主開心

全部都係j圖

求IG永遠都係欣宜

屌緊而家所有connect 咗嘅人

有李斯1Q題

Infinity Way(War)先係 條on9仔26個英文字母都未記好就出條垃圾1q題

有安安撚佳佳

好懷念呀

仲有棋靈王屌鮑姐

感情台啲鳩post

連登仔：港女全部係雞

形容得好貼切

我怕你知道真相會想del連登

完全唔順口唔啱聲 邊個傻鳩作出嚟

最懷念呵欠欠 jj樹既舊登年代

突然掛住佢

日日新北市+1分
媽咪麵暴力燈市
印仔出定延post

一回憶就有啲唏噓

集中討論10月1日
721 811 831 新屋嶺

屎都po埋出黎比人欣賞

係因為叫抄登先

三國post子午谷論戰

真

記得個時註冊係為左上成蟲台
點解論壇會叫連登？個名可唔可以解釋下

仲要叫人食竹

記憶猶新

連尼住

到時大家見樣

日日都充斥住台灣風化案同埋gay post

大和解